LG 烙印災難 手機V10之後 ....

我個 LG 電腦芒條邊

LG

手指好長

其實你明唔明點解手機會出現烙印

原因係用左amoled

而LG mon係用IPS。。。

邊個話ips唔怕烙印

推

似壞偏掁片

目測130